熱烈地彈琴熱烈地唱. 幣少又比人拉咗

一間公司涉嫌以虛假陳述推銷虛擬貨幣，涉及款項260萬，兩名男子被捕。

警方商業罪案調查科拘捕兩名分別20和25歲男子，並於荃灣海盛路一個辦公室蒐證，檢走一批電腦，港元、美元和澳元鈔票等。

警方指接獲十八名市民報案，指參與涉事公司提供的講座，並購買「掘礦機」、即開發虛擬貨幣的電腦，又投資聲稱高回報的虛擬貨幣，但涉案的投資產品至今仍然未推出市場。

有市民要求退款不果，懷疑受騙，涉及款額合共260萬元，最多一人報稱損失110萬。

商業罪案調查科總督察何銳娟稱：「根據這十八個已報案受害人提供的資料，知道是在(去年)四月至八月(犯案)，但我們都知道他們過去很高調的宣傳這一些產品，我們不排除會有更多的受害人，或犯案時間更長。」

據了解，案中被捕的25歲姓黃男子，去年底涉嫌策劃在深水埗一幢大廈的天台撒錢被捕，之後獲准保釋。他在網上有宣傳虛擬貨幣的活動。

槍打出頭鳥。完